求電腦維修介紹

部imac壞左打左幾間電腦維修嘅電話都話imac唔整，求介紹

可能係冇得整，如果知壞左咩淘寶買返個 parts?

點壞法講黎聽下
有冇出apple logo

有間黃店專整imac 上黃藍地圖搵下應該有